今晚全能王山齊士就代雲加收豬腦山

背叛雲加多數無好下場 張伯倫傷完 下個到佢

豬sir收全能王山就真

調轉啊嘛

車仔騎撚住阿仙奴呀 死豬腦搞事